女性過了35歲就有老人臭！ 藥廠：靠洗澡偽裝少女體香

你聞過女生身上那股淡淡的「天然體香味」嗎？這可不是男生們的幻想，而是皮脂腺分泌的脂肪酸和氧化脂混合成的味道。可惜的是，這股味道從女性35歲後就會越來越稀薄，最後轉變成不論男女，聞起來都差不多的「老人臭」。

為什麼會被稱為「少女體香」呢？因為這股體味會隨著女性年齡變化，在青春期的時候聞起來最誘人。雖然聽起來有點變態，但各國女性的香味也各自不相同，例如歐陸女性散發的是木質香味、美國女性則是海藻香味，而日本亞洲女性則是桃子和椰子味。

日本樂敦製藥（那間做眼藥水出名的公司）近日向300位20到60歲的女性進行調查，超過八成調查對象表示，隨著年紀體味真的有改變。樂敦製藥更請了50位女性，穿著同一件衣服長達24小時，然後再將這些衣服交給男性研究人員。讓這些研究員矇著眼睛聞衣服上的味道。

男性研究員解開眼罩後，發現體味最香的衣服出自10幾歲的女性，而超過35歲的女性衣物上，就沒有這種香氣了。科學家也早就證實，年紀變大新陳代謝也隨著變差，皮脂腺上的各種老廢物質，經過酸化、分解形成不飽和二壬烯醛（2-Nonenal），聞起來就是一般說的老人味。

雖然女孩子失去年輕體香，聽起來有點悲傷，但每個人都會老嘛。樂敦製藥指出將針對女性的「老人味」問題，將推出含有最像少女體香的內酯10、11（lactone 10.11）沐浴產品。沒有天然體香，每天勤勞洗香香總可以了吧？

據平成28年的一項關於女性體味的調查，回答「注意到年齡的增長體味有變化」「不安於沒有味道」的女性約占全體的8成。

另外研究結果表明，有香味的給人的印象都會改變。

研究員準備了含有體味成分的香料，一邊聞著香料一邊看女性的照片，對照組是不聞香料看照片，結果有香料的一邊認為「有女性感」比無香料一邊多出40%。

成個post香到我扯左

想聽下女權撚點盲反

右邊bam

小學雞翻屋企食mum mum啦

洗頭水味，m巾味，化妝品味就聞過

m巾味係指有血

中學借過冷衫俾女同學 真係好香

著超過24個鐘冇洗比人矇眼聞 即係後生女個身散發柔順劑味？

又會咁巧合全部後生女都用同一隻味嘅柔順劑 咁35歲以上嘅女人就轉用老人除柔順劑？

真心有
我中學暗戀過一個女同學
佢香到我行過就聞到
去到十幾年後嘅而家都仲記得，諗吓都

我估唔係衣物柔順劑味掛，因為咁多年明顯轉咗幾次啲人工香味，但底層果陣少女體香真係無變過

聽講香氣會令人愛上佢 同時 愛上一個人亦會覺得佢香
香味同愛情似乎係分裂唔到

所以搭巴士識坐一定坐學生妹隔離。

試過係月台等車
有個呀嬋行過陣香勁香
然後佢走左隔離再隔離個幕門度等車
但陣味仲飄到過黎

其實係護髮素味
因為頭髮長所以儲到好多味

身係lotion味

人大左唔仲意呢陣味就買d天然野，d味淡好多

利申：絲

又會全部後生女用同一款味 又會全部老女人用同一款味

利申：我都係絲 中學時有個女同學出名香 做完運動陣味好香

買枝返屋企日日聞

可能佢用咗樂敦沖涼液

用日本少女嘅香味沖涼 毒撚唔再需要偷底褲了

體香真係好正，我有個同學佢係中下樣，但係佢體香真係好香 好時聞到都好似俾佢吸引住 香味彷彿蓋過佐佢既樣 加上本身個人又溫柔

各位有無睇過 《香水》 ？

南海十三郎 「男兒臭、女兒香」

最搞笑我有個朋友有陣靚女香 但佢係男人 試過被男人哄埋去聞之後忍唔住話 嘩你好香呀 好gay

識野呀手足

驅風油味你都岩

係生物學角度嚟講
體味係用嚟吸引異性交配

你知道點解我會認為女性有香味嗎？
因為我變態

獨有訊號，有生育能力

有無科學根據架，鳩up
如果少女體香係因為「皮脂腺分泌的脂肪酸和氧化脂混合成的味道」，咁點解釋女人有男人無
唔同男女皮膚結構唔同？

唔係講笑 陣味同d學生妹差唔多

荷爾蒙問題？

呢套有啲變態但好正

男性研究員解開眼罩後，發現體味最香的衣服出自 10 幾歲的女性，而超過 35 歲的女性衣物上，就沒有這種香氣了。科學家也早就證實，年紀變大新陳代謝也隨著變差，皮脂腺上的各種廢老物質，經過酸化、分解形成不飽和二壬烯醛（2-Nonenal），聞起來就是一般說的老人味。

點解我聞啲學生妹咁撚臭
有浸臭汗味

以前讀書都好驚啲女好臭

隔離坐女同事樣衰，但一行過就有香味，有時真係忍唔住想 j

所以真係有香汗淋漓呢回事

大笑出聲

香港太濕 好難唔臭
咁嘅天氣下仲有體香嘅女真係萬中無一

個陣香到成班女同學搶佢件pe風褸係咁索 好撚變態

有冇 control group 係男人衫

yes

咁香得滯咪會吸引變態佬強姦

竟然無人話要做研究員

直接買枝沖涼液仲正

諗返起都

屌 有啲學生妹出完汗臭到仆街wo

篇野點睇都似廣告

去惠康買個桃同椰子翻屋企索下囉

人類對費洛蒙其實係退化咗
因為人比動物更需要情感上嘅聯繫

不過條女有陣味
點都會提起到性趣

有冇睇過一套戲講一個嗅覺好靈敏既男殺12個少女整香水

原來如此 但會動心

要聞60歲阿婆浸驅風味

樓上有巴打講左香水套戲。值得一看

仲有冇連登仔想報名做研究員

格雷諾耶被帶到一個廣場處死，身上擦着他調配的香水，散發的香味使得周遭的民眾和劊子手着迷，且認為他沒有罪，最後全廣場的民眾受到香味的影響開始了群交的行為。

最後，格雷諾耶在市街將自己的完美香水淋在自己身上，宣判了自己的死刑。眾人在香水魔力的吸引下將他撕裂並吞噬。旁白說道:「他們感到無比的幸福，因為他們知道自己為了純粹的愛去愛。」

我都係
特別聞到佢浸頭髮香味

樂敦製藥更請了50位女性，穿著同一件衣服長達24小時，然後再將這些衣服交給男性研究人員。讓這些研究員矇著眼睛聞衣服上的味道。

如果係上面張圖果堆美女有都唔奇

香味果然有催情作用 群交

只有男人先會聞到女人嘅體香
女人自己係唔會覺
體臭就大家都會聞到

但包括老女人驅風味

電影橋段

香港女性散發的是銅臭味

中學嗰陣間唔中借冷衫俾女
還返嚟嗰陣有陣香味，諗返起都扯扯地

吹水
我淨係知毒撚有陣油益味
長年都著住同一件外套
件衫可以拎去炸雞排

處女香

爺孫戀！羅霖宮女何艷娟秘嫁66歲澳博高層

呢度唔係48 post
你po呢啲啲人會當你係癡線佬

我都係 唔使望已經知道係佢

味淡係因為你大左，唔係用天然野

椰子 又多毛又多汁

我見過果d都係洗頭水味同柔順劑味

笑到仆街 印證咗個研究係真

以前拍拖條女一陣奶香味 唔識講

椰子雲尼拿

有 味覺AV

啱 自問乾淨無臭味 又唔係肥毒
對大家都好

隔住個Mon都聞到絲打陣體香, 仲好香呀, 唔好唔開心啦

驚死人唔知佢係女人 又扮權威 佢自己冇咗陣味就話全部女人都唔存在體香

exact7ly 依隻 好撚正

肯定係肥婆黎 靚女係唔會臭嫁

研究係真

亞洲女性則是桃子和椰子味

好掛住學生妹啊

問過ex
話係似牛奶，棉花糖

勁鍾意拎中學果D冷衫聞

我會話係一d 好甜既奶+雲尼拿味

btw後尾佢都話係我身上聞到差唔多既味 情人相吸?

仲記得我初戀條女陣味

少女嘅味
我聞一世都唔會厭

"皮脂腺上的各種老廢物質"

睇錯廢老物質

去百佳惠康買椰子蜜桃晚晚索

d 香味其實係咪即係費洛蒙？

嗚哇

我以前都好鍾意聞條女個bra
有種解釋唔到既香味
條條女都係同一隻味

但係我條條女都話我好痴線
佢地根本就聞唔到

睇玲奈bb睇到我扯左

癡漢研究員

唔係講笑，真係試過有條女有椰子味
平時都有陣淡淡地
但後來發現原來下身陣味先最重椰子味

瀨個西都香啲
好想賴爆個西佢

阿婆味

往味只能回味
條女好淫

呢樣真，以前成日都聞到佢地好香

但唯獨肥婆冇

所以老女人要用 強烈香水

咁點解臭X有人like ？

油脂味

生物學角度，氣味係吸引異性交配嘅信號
如果你係巴打但你又覺得女仔臭，好有可能係你本能上抗拒同異性交配，即係我地口中嘅gay

聞到靚女身上散發既體香味會雙重興奮
但聞到肥婆身上既香味我會即刻閉氣唔想聞

印度女人由細到大到老只有咖喱香味

我都想有得索下

學生妹真係有種香味

唔係講笑
係球場有個中學靚tb行過
好撚香 香到即想幻想到性
打完波有出汗 短髮 隻香味應該係真體香 好正

我決定老咗變中女就會買呢隻沖涼液 好驚有老人除 有時幫我呀嫲沖涼都覺得難頂

但我覺得係奶味 好重果隻

on9
要blind test又要無 bias
又要有control
到時俾阿婆/男人底褲你索就唔方唔爽

平時行街經過遇到D妹妹仔都聞到，真係幾香

所有女人都好臭

真撚係有啊屌你

個鼻

細個真係聞過 有陣香味

過左25歲已經淡味了~仲話35

咁咖哩味呢？

我覺得冇咩用
一個老咗嘅女人重有少女體香好似好奇怪

正評係畀橋本環奈同武田玲奈

香

Ching

諗起都扯扯地

呢啲叫費洛蒙

睇圖都覺得香香地...

係，熱戀期覺得女朋友好香。
一發現自己唔再覺得佢香就會慢慢發現自己唔再咁喜歡佢，唔再咁就佢。

聞過少女腳味就知唔係流

純天然冇化妝d女岀汗果下陣體香真係好正，勁香

利申，成日扮經過聞

HAHAHAHAHAHHAHAHAHA

港女只係有臭閪味

唔係
少女真係有佢獨得既體香，個個唔同，但總體係香既
你食得後生女少就靜啦

我都係絲，但中學果陣有女仔真係噴d BB 爽身粉味香水等人以為係天然體香
唔係話少女冇體香，但係有人會咁做

有冇人女朋友有乳香味

女仔係特別重洗頭水 柔順劑味
但好明顯唔同 塞個頭落條頸索就會發現係喺個身度散出黎 同化學味唔同

幾錢先可以搵到少女體香聞?
自問有體香請PM我

睇字都覺得變態

題外話…其實初生BB（最初大半年），都有一陣香味，唔係洗頭水、沐浴露或者爽身粉嘅味道（因為唔同味），有無巴絲聞過？

聞完之後扑唔到仲辛苦?

bb通常都臭 蘇味

我覺得處先有個陣味

用過啦~
無乜料到

認真 真係有
以前中學好鍾意聞自己條女 因為真係好鬼死香

以前攬住條女個陣
好鐘意聞佢個後尾枕(好香 )
繼而聞下條頸 再聞返上去後尾枕
之後再吹下佢耳仔

咁就濕哂了

有 男主好撚癲

咩味 分享下包膠

聞條女真係會聞上癮 停唔到

最鍾意佢係度做家務果陣從後胸襲
再起勢聞陣體味
聞到扯哂旗再係咁頂佢屎忽

日本桃

撚有體香
學生妹咪洗頭水
臭雞咪香水
流汗咪照樣有臭味
屌你老味落雨黑絲腳先係真正既香
你地撚屌都唔識野

原來係真

其實只係得少少花香味，佢主要係殺菌除臭為主
我用枝Dove 都香過佢幾倍

即係處女香老咗都變臭閪